香港人，殺警

口號係咪可以改做
香港人，殺警